香港人係唔配有人權同民主，適合被人統治嘅奴隸

當年港英時期唔少人想中國統治返香港，依架美夢成真又話想獨立，想返返港英年代？ 訓撚醒未
你地唔可以咁任性架 自己都唔識得珍惜香港仲洗乜搞咁多

其實港英同港共都係垃圾政權姐 ，btw盲撐先係最恐怖

其實香港人係配有民主（歷史+思考能力高ge話），你話唔配那些叫港豬+共狗+港英狗

你個名

果班港豬做狗最岩

主要係班支持港英ge搞事，都唔明有咩好撐（未見識過港英時期的黑暗？ ）

係，香港人同中國人一樣

完全繼承左中國人自私同無人情味

係中共人，其實以前d中國人有文化係好好多（唔計元明清民國）